屌你老母NOWE又做乜鳩呀

睇睇下現家又睇唔撚到

有睇到過咩

好on9 又睇唔到

屌

Dllm

痴撚線架喎,睇撚到未呀

又唔係咩大戰多人睇都死

same
睇唔撚到

隨身睇都睇唔撚到

Now手機app都睇唔到

痴撚線 回水

感謝您使用在線查詢。對不起，由於現時我們的聊天室非常繁忙，請稍後再聯絡我們。您亦可填寫網上查詢表格，我們會盡快以電郵回覆。您要填寫網上查詢表格嗎?

屌 nowe又jm9

執撚左佢啦仆街

求link

我驚DELAY 多手F5咗一下
即時死咗 仲以為自己唔好彩...

屌佢老母 唔打算回應啦

browser同app都睇唔到 仲以為我問題

屌，以為得我死
原來咁多人都死

冇電話屌7佢

轉台睇熱狗，結果獌都睇唔到

99台同96即播啦屌